不幸中之大幸

而家deadline set咗20/6 下午五點，老實講真係有啲遲，始終一入夜就係警狗主場。
好在而家係夏天，入黑時間大概係七點半，仲有啲時間可以行動，但係下次再有行動一定要早啲。